南京大屠殺係中華民國既事，中華民國即係台獨，台獨份子被殺關中共撚事？

南京事件

我屌曬你哋老母，南京就咁多post,香港保衛戰就無人講？

孫中山最偉大就係建立左台灣政權